香港01咁樣講...

一名介入的警員更以粗口咒罵示威者，稱「咩呀，認X住我呀」，當示威者大叫「隻揪呀！」，該名警員竟回應「隻揪呀！」，場面猶如黑幫在街頭口角。

其實邊個講隻揪先？

當然係黑警啦

01記者俾狗撞得少定啦

文題不乎。。。